fg搵工搵到心淡淡

唉 淨係in咗份

fg 返工返到心淡

岩岩先grad,呀叔我都要等啦以前

今年市好差

咩field?

垃圾sci

你本身諗住係搵邊一類型嘅工

我工都未開始搵

IT dog or 文職

我其實係想入教席，但要讀pgde都要搵錢先

好認同未返工就想快啲搵到工 搵到工先發現其實freshgrad真係唔洗好急要好快搵到工 因為之後有四五十年時間俾你返飽佢

18 FG 返到心淡

每日返工都好冇意思 忙到都唔知做咗乜
約人又淨係夜晚或者週末
請個假又要問人

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

如果有興趣入bank可以搵我傾傾：
tg: